林鄭稱GNMIS是客觀平台界定傳媒 毛孟靜斥擘大眼講大話

（獨媒特約報導）警方修改《警隊通例》中「傳媒代表」的定義，只承認已登記政府新聞處新聞發布系統（GNMIS）的媒體。林鄭月娥於昨發文力撐，支持警方採用GNMIS「這個客觀、開放、一視同仁的服務平台來界定誰是傳媒代表。」立法會議員毛孟靜斥林鄭再一次「擘大眼講大話」，民主黨許智峯則斥GNMIS是一套不公平、有門檻的系統。

行政長官林鄭月娥昨晚於 Facebook 帖文回應警方修改「傳媒代表」定義，表示要「不吐不快」。她稱GNMIS是「客觀、開放、一視同仁的服務平台」，支持警方以此界定誰是「傳媒代表」。林鄭月娥又表示，她上任後容許「純網上媒體」登記使用系統，至今有30個網媒成為用戶。

係呀？咁點解外國已登記媒體又都畀狗列為非登記媒體呀？！

你諗住搞個除名機制出黎畀狗用，你又覺得我地唔知？

7婆，你條粉皮！出D新D既橋得唔得？鬼唔知你最尾咩都畀狗管！

林鄭死全家

將來光復一定要肅清呢類畜牲